人閪Anita Wong 我屌你老母臭閪

人閪個Anita 臭閪Wong 攪鳩人地家人
唔好怪我地攪鳩返佢老母個臭閪

Man Ying Hui 就係佢老母
Sherry Wong 係佢阿妹
九年前照佢個殘體老母所講
喺「国內」發展
唔撚知而家仲有無
睇下佢老母細妹同佢自己個樣幾撚豬閪
心地差樣衰真係無撚有錯

你老母臭閪
佢真係撐警藍絲黎
以後見撚到佢個閪group嘅風向
唔使支持
唔使反對
無視佢老母個老閪就得

喂臭閪
你真係又老又醜
心地仲好撚差
你老豆係咪比你激撚死左
所以你妹結婚都黎唔到？

推佢老母臭閪
我就同你個臭閪做一次私怨撚
屌你個老閪

你個臭閪
又老又樣衰
最撚乞人憎就係玩分化
屌你老母
你老豆係咪比你激撚死左？
定係比共產黨碌扁左？

你條臭閪個口真係大到可以塞三條撚
樣又衰
又老
心地又差
分化手足
撐警老屈手足
我屌你全家落地獄

老閪扮青春真係好撚難頂
好撚想嘔呀屌你老母

臭閪

推

人老珠黃嘅臭閪

咩前文後理都冇

私怨撚唔會覺得有問題
所以佢都唔會介意
既然佢都唔介意咁我唔覺呢個post有問題

咁我繼續屌啦

大家認撚住個老閪個樣
睇下佢啲面紋出撚曬出黎
好撚樣衰
仲要扎埋條咁嘅辮扮少女
話屌你老母
再世龔如心

一家人最緊要係齊齊整整

呢隻臭閪死老母

Match !

我們柒一家

睇錯 Lisa wong

你咁樣點做觀察員
你不配做軍人

屌你，講還講咪撚貼相得唔得
食緊早餐嘔撚晒出黎

觀察員 都有好多種架清 我負責觀察 d 女裙底咋

佢老母對眼好似午夜兇鈴咁
好撚恐佈
慎入

我幫你手推隻臭閪

幫推
運動初期已知佢係藍扮黃

條人閪嘅裙底啱唔啱？
利申：我無

佢妹妹叫Sherry Wong
可能收到風
個facebook 搵唔到了😢

不過我手快🤗

推到條藍屍老雞臭閪死

你個臭閪 Anita Wong
推撚到你全家返你老母個祖國發展
屌你老母臭閪

又再一次證明
相由心生
你睇條臭閪啲面相
望多陣你係會有一種不安嘅感覺
好撚猙獰狠毒婦人嘅樣
再quote 一次做示範

呢張閪相都2016年了
果時個臭閪個樣都咁撚衰
唔知而家點呢
又黑
又多紋
又肥
最撚難頂係扮青春
喂屌你老母
點解你咁撚樣衰仲要咁撚有自信呀老閪？

有無起錯底
如果有証據
幫你推

仲以為真係有閪睇

無起錯呀
你睇第一張圖
人閪Anita Wong 張滑雪相
然後啲互動
我唔撚會老屈人

佢個閪你都想睇？
清係咪食開臭豆腐豬大腸刺身？

唔係想講乜⋯⋯佢撐警既證據呢？

推到條八婆收皮

無save 低
類似話瓏門衰到黑警都不算甚麼嗰啲囉

呢隻臭閪日日嚮facebook周圍搧風點火
你起埋Rico hui嘛

個老閪嘅靚靚下爬仔

好似帶左Scream 嗰面具咁

又老又醜扮少女
真心對住佢食唔落飯

隻犬齒個位又唔知點解崩左一忽
好似啲阿婆咁
好撚難頂講真

好似14定16已經知係藍喇喎
做咩近排咁多人講佢？

D 法令紋深到呢
遮左對眼你就知佢個樣係幾咁老

話五十歲都無比多

條八婆平時係咁搞9人，係到玩網絡欺凌，今次比連登起底，
推到佢全家上老豆搵仔

死豬閪

小甜甜

忍撚左個臭閪好撚耐

掘佢個lone

臭架

佢要同賤賊一齊死全家

推呀
佢唔係藍屍我都唔撚信

相由心生呢句說話真係冇錯

Antifa Wong

個新娘咁大陣娘味既，咩人黎

起埋佢電話幫佢嗌外賣

真係女人嚟？

得罪講句
兩個細路都咁有支那味

唔係一向藍癌嚟？

藍屍黎

其實佢個妹仔都生埋，件人閪仲未嫁得出，日日沉迷網上批鬥人
我係佢個妹望住佢一定覺得自己係人生勝利者

嘩屌你
好撚似恐龍

佢好撚鐘意扎辮扮靚妹
想嘔呀屌

佢妹

人閪咪就係公司嫁唔出啲老姑婆
性格特別閪
睇唔過眼人地過得好嗰種
臭閪格出曬黎

一把年紀仲剪齊蔭

唔好推

係

仲有條側埋一邊嘅辮
好撚大浸龔如心味

一家人隻眼細能到

佢不嬲話自己唔係手足唔係黃
所以可以盡情屌

成個頭既頭髮先夠梳條咁幼既辮
髮型師盡哂力

召喚最毒舌手足助陣
推到條臭閪全家仆街死

扮就係嫁啦? 佢d post騎呢到

相由心生真係真
衰樣有部分係先天
但呢種猙獰臭格係後天
臭閪有樣睇

推比蠢人睇

佢咁鍾意人身攻擊人
要俾佢自己受下

一條辮可能唔夠QQ
黎多條

師兄，做好心加句慎入得麻
嚇親寶寶

佢好似好疊水
做盛行㗎

Sor
慎入

羅記+龔如心

目測影呢張果時大概有49.5歲

睇得出清心腸幾好

樣同身型都冇，其實佢哪來的自信攻擊人

條西人玩微博?

佢以前用網易blog寫野添，應該係想做KOL，但發覺自己起香港市場紅唔起
可能望住自己個樣覺得有幾分似中國大媽，就轉戰向大陸網民寫野，點知連大陸人都唔鍾意睇佢
而家靠鬧人反而上位，俾佢攞倒存在感
你話幾可悲，自稱睇幾多書都冇用，個形象就係八婆一個
冇樣，冇內涵，冇身型，冇伴侶，只有臉上幾條皺紋
日日上網鬧人，晒下d名牌袋，向group入面班中女拎認同感

搵倒佢細佬IG，唉，見佢細佬follow陶傑、立場新聞同林日曦
好似都黃黃地，都唔知post唔post出黎好

百貨應百客

p.s. 想睇

佢老母原來係馬拉狗黎

屌你老母 想嘔

佢細妹好醒wor, private左

原來妹夫係阿根廷人，不過都正常，以兩姊妹份尊容應該冇咩正常香港男人會睇得上眼

好撚想嘔

以為隔離條仔係佢老公添

左定右先係佢細佬

右，佢ig上面已經有人post左出黎喇
細佬真係好可憐，有個八婆家姐嫁唔出起網上興風作浪

個細佬睇落正正常常，個八婆係咪係大陸山區執返黎養架？

覺得佢似賓妹多d

好似猿人咁

本身佢打d字都覺得佢真人係臭西
點知真係臭西樣

唔怪得佢叫北京做Home，北京猿人 d friend

清 西利

咁佢快撚啲go home 啦屌

G持
推爆條臭西

條臭閪做得個款好似好撚有品味好撚貴格咁
但睇埋個樣
屌你老味
豬閪咁撚樣扮人類

個鼻哥窿咁大
去北京可以幫手吸下塵
代你中國嘅同鮑多謝你呀人閪

P牌鳩推

食花生

件猿人閪唔係紮條辮扮後生，就係拎住個公仔扮可愛影相
可能個樣生得老，有少少自卑

20年前好QQ架

估下邊個係佢同佢妹妹

屌無人估
比啲貼士
最黑最肉酸嗰個就係佢

佢屌龍門餐廳 道完歉繼續屌

係咪第三排最右? 但佢同佢阿妹同班? 係佢太蠢留班定阿妹勁跳級

推推論

間野英國寄宿學校黎
由小學到預科都有

開估了
人閪係第三排灰衫嗰個
佢妹妹喺佢左面

點解佢讀書果陣都好似50歲咁樣

btw, 我好似搵倒人閪細佬個女朋友
但佢又係黃既, post出黎驚良心責備, 我第一次做私怨L

支那味重

正常又黃就唔post啦仲要係女朋友未結婚
其他隨便

你決定啦清
話時話
點解佢細佬唔係姓Wong?
係跟佢媽媽姓?

其實佢細佬都係黃, 個女朋友幾靚
係慘在有個家姐咁on9

咁希望細佬勸下佢個臭閪家姐啦

[black]Man Ying Hui 就係佢老母 = 雞
Sherry Wong 係佢阿妹= 老雞個女唔知個老豆係邊個
Anita wong = 臭閪雞[/black]

我決定要pin呢張相
好有親切感親和力
好似我嫲嫲

想屌

佢老公點忍到條臭閪咁撚八婆成日mon住電話搬弄是非狂屌人
見到佢老公fb係咁post同侄仔啲相不過條友都停曬經生唔出

巴打你好撚勁呀

柒撚到生幅射咁
屌你老母下次應該加番個［慎入］
非針對樓主
但佢真係好撚樣衰

好似龍蝦呀倒抽一口涼氣

個仆街孫諗住讀咩學校

好生唔生生件弱智仲要打孖上

弱智有樣睇

搵返啲連登po

anita wong死全家

之前連登唔知邊度睇, 話佢老母改嫁, 未fact check呀下

之前有絲打搵出黎

呢啲晒藍絲都可以玩咁耐
savehk班冚家剷都識分假膠手足啦

乜佢結左婚架喇? 我見佢張張相都孤零零咁, 以為嫁唔出添

佢10年前個樣已經好撚老

真係好豬閪

嫲嫲明顯贏佢9條街

個臭閪係咪有啲咩衰老症之類

認真
好啦見你咁捧場

我唔唔啱
我置頂個post加左了

清點解你可以咁勁
不過佢係去過剛果
定剛果返黎
成隻猩猩咁

Rico hui呀嘛上面咪起咗

Anita wong你都係咁搞黃店老細㗎咋你條臭閪一有嘢就衝出嚟搬弄是非煲底老細讓步都仲要狙狙你老味咁撚黑心

之後又陰啲陰啲幫藍店講嘢話唔好鬧/杯藍店又話龍門對手足嘅傷害比黑警更深？有份同佢狙擊嘅係咪傻撚咗

好大呀粒石

唔係我搵架, 之前有個post

在網上凡走過必留下痕跡

完全講撚曬小弟心聲
個臭閪鐘意網上欺凌呀麻
試下做比人欺凌嗰個先講啦
臭閪
u deserve it

Rico Hui佢細佬黎架
仲以為件人閪嫁得出，幫佢開心左下

多謝樓豬伸張正義

push

唔同姓嘅
果然佢依種八婆都唔方嫁得出娶到佢肯定家宅不寧

嘩 屌你老母 圖都唔p 下 正臭閪

屌好撚肉酸
幾時死

人手置頂

推上去

Push push push

佢都差唔多40歲
應該無行架啦

pish

方伊琪

咁鬼亂㗎啲家庭背景
佢一定係亂倫 ！ fc ed ！

屌佢老味
美白
剛果隻食人猩猩咪係你個臭閪囉

唔知係咪同一個
曾經係C記同人換罩，條友獅子開大口，自己啲嘢最撚矜貴。互屌幾句之後我block鳩咗佢，當然無換到罩。結果一段時間之後應該C記technical error，又彈咗佢啲msg出黎，條友係我幾個listing到開chat追擊我
cap圖係想report俾C記，雖然預咗無用
咁賤格似係同一個人

話時話，段新聞講佢「理想是到聯合國工作」
點知佢而家就快40歲日日上facebook做八婆

呢條臭閪乜撚都屌
一睇就知假黃

人地方伊琪索好多喎

咁就冇喇，細佬女朋友好靚女，仲要係黃絲
應該睇佢家姐唔上眼

段新聞下面仲講
佢唔知乜撚野非洲同中國人開廠
人地屌佢地貪污
佢拍案而起話
北美白人就無貪污咩
正宗臭蟲論中國人
返北京啦臭閪

唔知人閪有冇俾黑人食過呢, 不過我唔想想像

繼續爆多啲 呢個臭閪好黑人憎
佢應該唔怕俾人搞
搞佢身邊啲人就啱

我琴晚開左po
可以入我po睇

（重開）人西gp Anita Wong 係撐警藍絲 請大家唔好再跟佢玩「鬥黃」

即係呢個係死曱甴anita臭閪wong嘅老豆定亂倫出嚟嘅垃圾？

搵倒佢身邊既人，但個心冇人閪咁黑，搞唔落手

想睇貪污仲咁厚面皮，同啲支那官一樣

終於篤灰！

快將27歲就咁嘅樣

好似話唔同老豆
未FC

佢份人仲撚黑心
你對黑心嘅人好心有咩意思

等等
我搵到好似呢個阿塔唔係人閪黎

咁似上次人大提國安法個個

譚惠珠黎

有留意開都知佢係藍分化撚

屌，講還講

樓主?

真共狗

應該係 綠帽屌返嚟意外有咗

塊面好撚腸

啱呀
當初有啲手足喺人西谷度駁咗幾句，畀班八婆起咗大頭人身攻擊唔怪得嫁唔出

塊面好撚膠

佢咪就係食人猩猩

好勁

共狗一隻

有圖慎入啦屌

可能臭西係大陸執返黎養，所以咪黑心囉，基因問題

呢個係段新聞個阿塔嘅blog

當事人好似叫 Grace Kwan
Sorry Kwan 小姐
對唔住對唔住

係佢黎架

果陣件人閪想痴當時既「網紅」，點知俾人嫌棄係八婆，之後反目成仇狙擊個火星空姐
所以件人閪網上欺凌人好耐架啦

好勁呀你

咁撚仆街，咁就要自己受返喇

最緊要禍及家人

唔係呀，佢轉載咋
我都睇過個blog，果陣仲以為係人閪老母

佢下巴就黎跌落黎

人地大撚把錢
唔驚你地連登仔 24小時同伙地批鬥都仲得

* Grace Kang
應該真係唔係人閪
再一次向你道歉呀Grace

好撚驚呀屌你老母

愛國閪
愛國雞

有錢大曬咁支那大把啦，驚西
批囉，唔批連登仔咪走去搞黃店咁我寧願佢批連登仔

但下面有佢自己打嘅回應
同埋個blog主真係有似段新聞個樣嘅相
Dreadlock 頭

咪推

佢細佬似中立撚 死港豬 離地撚

個個我有印象
個手足被佢cap 大頭然後被班痴線閪屌

記得唔好比佢停

咁呢個post就係隻人閪嘅回力標
我就繼續大大力推

多謝你

正義POST要多推幾下

成隻猩猩奇行種咁

幾時有人西fans肯解釋依句
龍門殺撚咗手足？射爆眼？強姦？咁樣比較傻撚咗？

Goodest logic你試下返支那公開鬧共產黨囉傻閪
成日將黃絲同支那/黑警比較傻嘅都sense到你想表達咩啦

兩個細路完全唔似佢 支種好強勁

家姐真藍絲扮黃絲鬥黃
點會有中立 肯定係偽中立

唔係呀
你入去呢條link睇，佢相簿有佢張相，台灣人黎
佢成個blog都係轉載人文章

你又知個細路係佢嘅？

盡量啦屌你老母
人地有錢我都唔明關你撚事
佢係你老細定包養你條柒頭
奴性咪就係你呢種囉

時事台置頂

幾時有地址同電話

佢係佢個閪gp死撐話唔驚喎

依係西婆早兩年已經發現佢係到遺禍人間，日撚日上網玩網絡欺凌，今日要佢感受下

條臭閪唔驚喎
咁繼續啦喂

佢而家驚到扮黃
我記得佢之前都搞國難五金
唔記得咩事
嗰陣心諗點解有個八婆全職喺度搞啲是非出嚟

無錯，睇下佢屋企人又點囉，咪被我睇死條八婆到時叫人唔好禍及家人

玩欺凌連登最在行，繼續推

入面d人話我地起人底講野陰毒
唔知佢地狙擊人果陣有冇諗過自己幾黑心呢

講爛口點及佢地
我嫌唔夠爛

唔識佢
點解會上到位

坐等電話地址

咁撚複雜
第一次做私怨撚
好怕冤枉好人
唔該曬清

不如Fb 開返個西婆page對付佢，佢早兩年都係咁樣玩死倫敦人妻(雖然倫敦人妻都有少少抵死）

支持 推爆佢老母

睇佢fb相係60歲
戴d癌症病人帽更加似

收錢都叫做為搵食，條八婆賤再唔收錢當興趣

你睇個閪樣都知係嫁唔出痴線怨婦黎

本來諗住撚多陣停手
條臭閪咁豁達
咁我繼續唔客氣啦

佢再去啲黃店facebook度搞事嘅，咪喺佢啲留言quote返佢講過嘅閪野再貼佢張大頭咪夠

係咪佢個仔黎
柒下柒下咁

49人 like
個gp多人到

追擊藍絲人人有責更何況佢專搞龍門搞同路人姐係同全部人過唔去！一定要追擊條八婆

知自己樣衰
遮撚住個柒樣

有人問我地起完人底自唔自卑? 有咩咁自卑?
羨慕佢有衰老症?
見倒下面呢張30歲就50歲咁樣，真係自信心都返晒黎，仲話自卑

負皮是我俾的
一見到佢張相嚇撚死我

佢對孖辮同齊蔭
真係令人念念不忘

佢返咩工搞到咁呀
成個印尼賓賓咁

Sor
整返呢張補返數

又想講自己有錢呀？
有錢又點姐一把年紀嫁唔出，淨係可以喺個閪group度圍爐靠屌人獲得滿足感。
好撚可悲呀

而家係度扮無辜話我地「共產黨式迫害」
收皮啦 明明佢地做先

搵條撚咩
D 飛機po 200like 都冇

其實好撚樣衰
真係支那豬啲阿嬸樣

喂 佢收皮啦
黃會周圍批鬥黃產業多過默默為運動出力貢獻？
當全世界弱智架佢？

佢批完五金，我個陣都未懷疑仲係個路人，而家見佢全力搞埋龍門，見到真面目喇

係黃就搞藍喇，屌你老母老臭西。扮乜L野，死老雞撐飯蓋anita

你圖片模式去一張2009年
你肯定仲驚訝
個老閪塊面啲色好似死人咁灰

貼佢全家大頭加地址

唔好侮辱猩猩啦屌你

佢d同齡60歲同學朋友已經專心湊緊孫
佢仲係到發姣 平陰扮後生女

Anita唔係好威話自己行得企得正唔怕人起得咩 做咩啲屋企人縮嘅
平時起人底 屌人del ac 估唔到佢屋企人都有今日

唔會理條臭閪講乜做乜架啦
正臭閪
希望佢每日照鏡見到自己個樣
都提醒佢自己幾老幾肉酸幾醜陋

我好妒忌佢20歲可以生到40幾咁

我好少咁私怨係連登批鬥一個人，唔捲是非多。我真係太頂唔順佢咁撚八婆
搞黃人？要還架屌你，阿婆。

幫推

咁老架咩

大家唔好係咁攻擊佢個樣先，要攻擊係應該攻擊返佢講過既野同佢d論點，唔係離曬題架喇

我都係
為左個臭閪破戒

睇左大半留言都只係攻擊外表
無其他實質野？定係博唔到？

唔止龍門，依家都狂狙煲底都道咗歉仲狂屌人想帶風向人格謀殺

一野慳左二十年 羨慕唔黎

解釋依句先啦人西

唔會啦
要理性討論之前試過唔撚知幾多次之
我而家就係要做私怨撚

臭閪 Anita
老閪
快啲收經啦屌你老母

係呀，博唔到呀
我地都係跟佢學野咋
死得返出去未？

唔撚會同佢理性討論架啦
佢都喺係個group 度做緊我地做緊嘅野
我咪做一次賤人囉

對住呢啲仆街講道理冇用
同街邊啲藍屍呀伯一尻樣
道理講咗好多個po 冇人理！
起下底大家開心下先啦

其實係邊撚個黎
見成日開post 講佢，但真係冇人識囉

你fb搵下倫敦人西page就知佢幾賤

佢嘅賤係唔需要再用證據證明

啱呀之後我叫人開過幾個po講道理都冇人理我地好撚慘 有泳照先有人理嘅識do喇下次

佢啲賤野依幾年大把

呢個？

咩叫博唔倒？你想講駁唔倒？
平時做開加害者，而家想扮受害者？

佢地d馬扮開唔係人西gp 扮中立

不過撐警gp 不意外

仲有

邊個有事：張俊傑篤灰

無事：係因為我地警告左佢佢唔敢

理性討論？
我淨係想私怨咋
屌你老母人閪 Anita Wong

死藍屍

狗也不屌

威哥舊年高調表左態
呢條臭閪撐狗扮乜春

就係依單紙袋事件，西女人係咁追擊倫敦人妻，雖然倫敦人妻有唔岩，但西女人係24小時不停人身攻擊同起人底，起到去倫敦，又爆人病歷

佢地搞人就可以私怨在先
被人用返同一招覆卓就係「共產黨迫害」

唔好屌佢地啦
成家d 女都咁撚樣衰

搏唔到 你依家仲會唔會同啲死黑警 狗仔狗女 講道理

屌
又忍唔住想理性討論

臭閪Anita
你老母閪真係好醜呀生得

睇下你自己啲老女人先有嘅頸紋

佢個gp班友前排已經試緊唔係所有差佬都係黑警

有冇識佢嘅人俾8個數字同個外賣地址

講迫害
個天迫害得佢更多啦
整到佢咁撚柒老、咁撚樣衰
我都覺得佢可憐

叫黑警輪佢大米，比啲精佢乎下條頸囉

推到仆街

個樣生到老係無罪架

但係咪撚扮後生啦

有冇電話

唔怪得佢咁憤世
佢都應該就黎停經
唔知佢有無雪定自己粒卵

連熱狗都有份
成班仆街剩係識內鬥分化

好快1001

佢到底幾歲前幾頁啲中學相已經好撚老

通常個d 嫁唔出冇人埋單既中年女人係咁性格扭曲

唔使理據架 一句話人撐警藍絲就可以瘋狂人身攻擊
最多加句真係撐警藍絲

呢d鬼就要捉啦

上面有佢高中畢業相
應該1980左右出生

插蘇鼻
好想拎黎充電
但我啲電器全部三腳

根據之前條新聞，12年前佢27歲，而家即係39至40歲

支持組隊攻陷條臭西個group

你訓撚左幾耐？

之前班熱狗已經搞程班長
搞到人地發火就即刻笠水刪cm

而家咁痴個姨甥 ，大個又想比姨甥仔插搞亂倫呀？

屌埋你老母
吹咩

你主人ta姐就真係玩開人身攻擊

自己連登下佢個名，同佢講道理冇用㗎

都好既
27歲個樣似4x
40打後個樣都可能似5x左右
本身都老，衰老既幅度無咁大

可能條友入左深山，唔知件人閪更年期鍾意狙擊人

咁多人憎佢唔係冇原因，你試下搵條唔識嘅人出嚟

一句人血饅頭就可以屌曬所有黃店搞埋人地屋企人同staff都得，人地屌番仲可以鬧人共產黨

咁多人憎佢唔係冇原因，諗下啦自己

個樣似五十路

fb著名八婆
自稱黃人，但從來無批過任何藍人
但就成日搞已表態既黃人，為數不少，搞過國難再搞而家龍門，而家搞緊煲底

而家再扮黃都幾難

樓主可能要搞個個阿婆既介紹sum up，連登多仔仔，唔太知呢條八婆架可能。我係路人絲打都唔知條阿婆搞緊煲底

依班人仲諗著喺solomon度玩嘢畀solomon話翻轉頭。人地喺美國咁耐又熟曬支那啲嘢點會咁易畀你玩到？

Let’s Jam單單打打咗咁耐 開心啦

嗰條Vivian Kwan都係人西group臭西 日日追住嚟屌

嘩推呀

條臭閪搞黃店唔提23條
被人問就spin

依條友應該就係果條人閪啦

間間出名嘅黃店都係人閪搞死人閪anita wong

國難 渣哥 龍門 lets jam 仲有打邊爐嗰間都係

國難有成9 萬幾個fans 條人閪搞搞陣分撚化死仆街

超佢全家底，往死裡打

唔會答到㗎喇

有無搞錯左？好似係龍門搞let’s jam wor
let’s jam請左個龍門前手足然後比龍門搞

條臭閪住撚左中國好耐
話北京係 Home
分分鍾仲有生意喺上面
打壓藍店可能會打到佢

佢好自豪自己狙擊人

仲有一單！
物理治療師 袁子威
話爆眼少女個男朋友好啦多個窿比人插

呢條人閪賣哂身咁幫袁子威 ！ 想比袁子威插
幾廿萬篇千字文乜證據都冇就話袁子威fb 被 hacked m fact checked 嬲撚到我
呢條人閪究竟幾時死

喂喂喂 咁有料快啲爆啦求下你 去到龍門低調退場都唔爆 肯定係有好多料整理唔切啦

龍門啲嘢係難食，但個老細直認要改善喎
Let’s jam啲嘢原來唔話得唔好食嫁

呢d老姑婆通常都好難死
孤獨終老
可能你會失望

比佢帶到風向屌龍門果連傻閪連登仔
不如死撚左去做藍屍算啦

果陣龍門單野，就係叫單打人既黃店出黎講發生咩事，俾證據
佢地唔出黎講，淨係識痴埋件人閪狙擊人，又落東週刊做私怨L
究竟龍門做過咩，你地講晒出黎咪得囉

唔好攪手足
對號入座就夠

自己搞人個陣就好似文革玩批鬥
被人搞就「共產黨迫害」

你仲正啦有5 個窿插

好自豪同全世界宣布自己係八婆
講到狙擊咁巴閉狙咗幾多藍店黑警？

我知道，所以我都冇post出黎

私了啦

屌你老母
你係真身定佢啲傻閪信徒呀？
番去執骨算啦

有證據就攞出嚟啦，網上單單打打有春用。

唔係痴撚線點會圍到爐
仲有啱啱發覺發親po講條臭閪都只會選擇性cap 圖
但佢呢張撐警圖就永遠扮睇唔到

佢地係好想搞渣哥㗎！ 不過搞咗好多次都搞唔掂囉冇撚用！

Dllm

我仲以為呢間嘢係臭西開講嘢先咁撚mean
原來男人老狗講埋啲八婆嘢

其實連登唔算多人屌
兌美金單嘢連登都係一半半甚至支持龍門多，係Facebook多

我中指夠長可以自慰

人西hater同佢本人一樣低質

笑撚死
咪就係圍係fb gp度幾十人圍爐
唔撚知以為佢地係老豆搵仔

我呢個水炮車po 應該仲多過佢一個月夾埋既view
狗乸veraaaaa_cly 幫黃店試食 被踢爆後秒速刪留言

你地ta姐搞人就得

佢都無搞渣哥你睇真啲啦，係quota渣哥篇文去屌龍門，佢哋成日咁做 因為渣哥都係成日單單打打嘅撚屌 龍門收美金就出文話自己做實際嘢捐錢 追撚住嚟單打

唔準鬧藍店
唔準鬧ta姐，鬧嘅衰過共產黨
鬧黑警？不了

黃店任屌咩不完美可改善？道咗歉又點呀？照狙

個證據就係fb嗰幾個comment？

隻人閪之前想攪埋杜汶澤
總之邊個出名黃就攪邊個

臭閪
你個老閪
快啲更年期
真心想知
你每人望住自己個老閪樣
會唔會好傷心？

喺佢個group 係除咗玻璃朱 你係搵唔到其他補藍店嘅po 剩係攻擊黃店
連逸東軒都屌， 你今日食咗敏華未呀人閪

係呀我好撚低質架
我隨時連你老母都屌埋架

冇 因為見到渣哥個名 偽黃渣

逸東軒茶錢貴都有得屌 你班人唔係好有錢嘅咩 酒店中菜茶錢同酒樓係一樣？笑咗

佢係咪暗戀張俊傑想人插佢

Ta 姐話係就係

如果條八婆仲係死不悔改，就迫手足出黎管好依隻馬嬲

啱呀～ 分化撚以為自己好醒目

臭閪的閪
就是臭的
呢個係我今日學到嘅道理
同大家分享下

Anita Wong
臭閪
老閪

屌變咋吟詩作對

Anita,你唔好再叫Anita啦
你老母生撚到你成隻猿人咁

改名叫阿凡達啦

隻臭閪都好詩情畫意架

佢擺明就係嗰啲得閒冇嘢做周圍咬嗰啲八婆

呢啲咁嘅on9小事都有得屌

佢愛渣哥多啲，下下推渣哥出嚟做鬥黃擋箭牌
渣哥都話以後唔再講龍門仲要畀佢拎個名出嚟屌龍門

個人西post仲係得50likes屌黃店屌到個爐都愈圍愈細。facebook過街老鼠

隻臭閪幾時先會放過黃店同手足？
答：痛得夠了，你就會放開了

隻臭閪好明顯未夠痛
我要繼續努力先得

又係成隻猿人咁

粒八婆墨

個樣又係果D就快收經都未嫁得出既人
果然係物以類聚

BTW起FB見倒同佢有common friend

我識有好多單身都好好人
呢啲係衰撚格先嫁唔出

呢條臭閪講野九唔搭八，係咁loop

要推

咁似俾佢追擊嘅倫敦人妻先生

娶咗返去，有咩糾紛分分鐘公審埋自己/屋企人。
日日望著自己老婆喺網上屌人唔係專業清算師嗰種為社會公義又有sense，而係怨婦式單打狙擊。
點介紹畀身邊嘅人不了，好失禮。

慎入

p牌用念力再推

疑似佢條仔

推

幫佢出名

咩叫鬥黃？呢啲咩係囉

人哋一句話佢成日單打其他黃店就起晒人底貼上餐廳Facebook page 話人哋9年前去過警犬啲地方玩過，同埋同狗結婚就係藍 9年前都攞出嚟講 呢啲唔係公審係咩

仲要人哋解釋完唔聽，貼埋自己之前點撐呢間撚樣Lets jam都屌 仲繼續話人哋係藍 叫人哋去食番楊明間藍店 你不如去死啦 你講人藍就藍

就算人哋解釋晒，有埋其他人幫佢解釋，發現自己柒撚咗，有無道歉？有無del post？

叫佢地結婚啦

推撚到佢全家跳樓

懷疑呢個關穎欣想唱歌做明星
點知發明星夢失敗，只可以做記者，唯有日日狙擊人解悶

如果係真既話，我前面真係講得冇錯
兩姊妹都係食洋腸，點解？因為副尊容冇正常香港男人要

鬥夠黃未啊 lets jam最黃啦 唔夠你爭幾時有人話過佢唔夠黃 自己整個偽命題之後自己答番

人哋叫佢唔好唔開心，佢覆啲乜嘢垃圾

請問覆乜先唔係龍粉呢 係咪要同你條西人一樣單單打打先得

係咪末期癌症？

我講緊佢哋個group本來開嚟狙擊嗰個愛滋仔喎

其實佢地得50人好唔好意思話人圍爐

藍扮黃 屌你老

連記者都做唔到 要做怨婦

人妻同人閪本身係唔係都有d故

解釋到點解佢頂得順條女咁怨婦
因為唔識睇中文

條仔都從良變黃，又唔好咁話人

幫推

樓主咁都起到

唔係所有差佬都係黑警

David個msg係2017年，唔知佢地仲起唔起一齊
send個msg俾阿james好冇

係咪鬼上身

好柒

james 上年年尾都仲有like 佢啲post

冇人識佢喎

邊個夠你水門雞高調啊

元朗黃圈想做大佬 屈啊玉搵黑社會搞你 點夠你勁

招商局二期貨倉

唔知係邊棟影出嚟呢

加惠臺個view 好靚呀

人西group根本就大撚把藍絲 扮撚晒嘢
之前係天貓見到條藍絲狗，睇下佢咩人嚟，屌原來都係人西group

就這點能耐
你地個閪post po左半日都係49like 話返呢邊圍爐
用返個真ac先啦

咁巧合既
4月28開ac 同日入埋人西gp
仲要出po都係搞黃店

佢真係肯撚定係藍絲

點解佢唔跳入後面條河到回歸自然算

依篇先笑撚死
8月，過撚埋721都仲叫支那做呀爺仲期望有白警。
最正係講佢依啲小市民係甘於畀呀爺統治。
點撚樣專政之餘畀番啲空間你呀你奴性咁重不如番支那啦

send 左佢欺凌三家姐d野俾個鬼佬睇

7月21上環打到仆街喎，冇出黎都應該睇到直播丫?

盲能左?

好撚勁

收呀爺錢仲唔叫呀爺咩， 好彩佢老豆死得早

咪係，上環打到痴撚線。
見到市民會急急腳收隊係幾時發生

Push

又推

其實唔推佢既文就最好
佢個PAGE根本冇人理
連登反而幫佢宣傳左

樓主開個post出黎唔係同佢講道理
係想佢試下俾人起底批鬥既滋味
佢除左龍門仲狙擊好多人，以為自己係正義大師，其實係一個醜陋心腸惡毒既鼠輩

屌人西咁出名都要前文後理？咁你每次屌黑警之前又係咪要解釋一次

Trash

人閪淨係識挑撥離間

反佢老母就喘

你哋唔好再推啦

up

好休閒呀

以為係Grand Hyatt?

但個地腳線同地板咁肉酸
似office 多啲？

大家覺得似唔似稅務大樓個view?

唔通真係計下角度就知起邊，IP 都唔洗check?

有冇係個頭返工既巴打睇睇

推下先
條友真係好撚豬閪

好撚憎依D八婆
個時攻擊眾志
串返佢比佢踢出GROUP
好想繼續串佢
到底佢依個跌粒芝麻都要鬧人嘅老女人嫁唔嫁得出呢

有冇人搵到呢個節目嚟睇
2015年11月4日

你係連登搵佢個名
大把佢嘅仆街行為
搞埋龍門老闆家人
夠唔夠仆街？

推撚到佢仆街

深圳電視台 <互聯網金融>

支持！

原來Anita Wong係藍扮黃 唔知收左幾多錢呢？

終於等到佢收皮一日

未收皮，要私怨過佢，私怨到佢眾叛親離為止

繼續

哇屌同金仔扑嘢生架？

好似唔係好多料，貼多啲

以為末期癌症病人

加惠台係直望海 泓都先係呢個view wor

藍絲黎講，條八婆都算勁

唔係藍呀，不過係「唔好激嬲呀爺」嗰type黃失民意？你成日狙擊黃店咪最失民意個閪group得嗰少少人圍爐

仲叫人唔好杯/整死藍店支那（你叫呀爺嗰個）最鍾意你依種人啦

擺到明係藍啦

應該有熱狗跟佢地一齊搞黃店
之前搞程班長已經試過一次
搞到黃店仆街之後就叫人入佢地個「好人經濟圈」

仇思達：阿斯加特被揭發是藍鳳凰分身，鄭松泰向程班長道歉。

根本要幾所有人西谷啲狗雜種起底，一舉殲滅

擺明藍扮黃啦

呢個我知呀
熱狗經濟圈呀MA
光榮，大渣哥，66，呢渣野都係熱狗派

D 分身多撚過人
你見佢地D 飛機po 圍極都係200人

仲有水門雞
CALL4VAN

佢都有今日 成日講乜野黃藍是政見好食是良知
屌你老母黃店難食都唔柒代表我要食間好食既藍店呀
又唔撚見佢咁出力狙擊對家 點解呀？因為對家先係自己人囉 臭閪

我覺得呢堆野又未必係熱狗既 純粹行緊眾人皆醉我獨醒路線（特別係水門雞）

我都係google 睇

擺撚到明就係熱狗啦
扮咩姐

借貴利，原來係吸血鬼🧛‍♂️

同佢抖怨婦

咁都仲唔係藍絲

其實你地起條女係唔岩架
要起既話就起果個群組留言攻擊人地果D仆街

好快又會有人話自己被熱狗

啲言論熱狗=熱狗
有咩問題?

對無賴只有比佢地更無賴
班垃圾只要受返自己個一套就會即刻扮死+無辜
搞人個陣就上綱上線好似殺父仇人咁
用返佢地批鬥人個套落佢地度就「衰過共產黨」

係咪有D識熟口面
咪就係藍絲狗用開個套
佢暴力打9你就唔會出聲
但你一還拖就即刻話你地「暴力」

立眼又唔覺有

有冇巴打幫手睇下
佢每段片都要睇1 分鐘廣告好哂時間

上面有個叫Vivian Kwan做記者，都唔知係咪佢搭線搵東周刊寫龍門
睇網上介紹話佢做完財經網站，去左做明報，而家就唔知喇

而係班熱狗真係用呢句黎百搭擋箭牌

啲人無腦，無邏輯先會俾佢地SPIN到姐
同埋我懷疑人西谷班人都係熱狗黎WO
好多人都係有讚好熱狗啲野

我都望左望，好似冇
佢呢ｄ無名小卒，可能冇keep佢d video

有一堆好明顯係
呢幾日係咁搞威哥個班好多熱狗/ 青山派黎

臭閪都有今日

樓主真係好撚mean，btw more

咁巴打平時有冇見倒個衰老症既女人?

以前已經有人寫blog 屌條臭西
話時話有冇可能去問個空姐ahyo 叫佢爆料
反正條臭西咁樣搞人

難為有人幫條臭閪spin
話佢係微博力戰小粉紅 戇鳩

佢個微博就剷哂啲野
但可以睇下有咩人tag 佢

睇熱狗啲野，睇得多個人會好頭暈頭痛
好辛苦
因為根本邏輯都唔通既

前幾日條能樣好似屌 火鍋間黃店食人血，一開頭唔知尼條能樣咩人，條友係甘亂咬人

咪威哥囉
人地舊年一早表左態都比條撐警閪老屈

扮同路人想人戒心低，之後玩分化，但手段又好能低，屌到佢條西婆走

又開始狙過希望今次啲人醒水咪再畀佢帶風向。

咁都有得兜呀？痴埋人西度唔怪得個page做唔起佢叫支那做呀爺喎，仲話好甘於支那統治叫人唔好屌藍店。

微博咁多黑粉

繼續推死臭閪

原來八年前條友已經咁黑人憎

渣哥都有偷食，唔通又要講咩

8婆一條 ，把口西到

賤人藍絲狗扮黃

佢藍扮黃啦擺明
學足嗰個咩KOL100曾詠琪咁話自己一開始係黃 之後接受唔到啲人一言堂 再開始係咁狙擊黃店 黃絲 黃KOL

仲有班陳雲粉又係度加把口 話黃店人血

以前已經成日屌KOL上網睇佢同個空姐朋友鬧交之後佢又係狂狙擊人。

又串其他blogger窮個格真係好撚差。

都係啲思想好撚藍。
講到自己無所不知又唔撚見佢搞黑警？佢外國唔係識好多人咩，又唔見佢搞外國高官啲屋企人？反而落足心機搞黃店

今次一定要追擊到佢含家產
唔好手軟

正宗藍絲格 有錢大晒咁

就係個格咁閪先冇人埋單

代佢班支持者答你 Ta姐做野唔洗你教

張撐警圖諗住可以一句帶過就算？

一陣同你鬧交又放上網唱 同你屋企人有磨擦又放上網 點敢娶啊 家門不幸啦

人閪話自己黃，但呢個時勢仲玩小紅書
但佢只係敢post d袋出黎，因為佢知post個樣一定嚇死人

忍夠你地喇
邊個再話私了藍絲麻包袋黑警嘅我即刻割蓆藍絲先撩者賤？-0-0個畫面唔好睇
我屌你啦藍絲的士車鳩斷女手足隻腳、專登影大頭放上網、又捉手足交畀啲狗、721鄉黑、幾次斬連儂手足冇一單係法律懲罰到，法律起唔到懲戒作用，唔通學你咁幫藍絲講嘢？

Btw點解Anita wong咁鍾意拉紅衛兵共產黨講叫呀爺？

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

因為佢地就係用呢套黎搞人
但你用返呢套搞佢地就即刻扮慘話你地「衰過共產黨」

佢之前個空姐朋友畀佢唱通街屌做得朋友嘅唔多唔少都會講秘密甚至一啲黑暗面，條仆街一反面就派曬花生依啲人，做朋友都唔好啦

借個位
[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

好撚黃呀，咁撚樣夠膽咁大聲屌人唔夠黃

佢生日係10月28日

臭閪講埋呢啲野
然後追擊黃店
真係唔撚繼續人生攻擊佢我訓唔撚著
臭閪
而家係講你嫁唔出同樣衰呀
條氣唔順呀？
一陣講撚埋你家爺仔乸添呀
屌你老閪

清真係明白我

但事實3 家姐係柒左

等你講多啲，呢啲八婆狙擊全家就啱

快啲backup定

我唔理三家姐件事係點，冇follow
淨係想個鬼佬知道自己女朋友幾八婆幾陰毒

所有謎低解開晒
根本唔係鬥黃
係對家分化手段

豬到爆 係度扮可愛 屌佢老母

啲語氣果陣閪味真係
臭閪真係臭閪

咩人生返咩仔兩個仔智障咁
好撚噁心

屌 個page 留言個班又係人西gp d人黎

睇死佢一定又死撐 / 拖其他人落水

佢有個水警姐夫但叫人同佢傾心事
佢本身無自己利申
跟住到比人發現自己無出去集會又話冒住生命危險比小粉紅影呀嘛

最後謝曬皮都同佢好似無follow大家

Anita 八婆還八婆 3家姐都唔係好人
你唔可以話一句唔理無follow就算

[黑警家屬終於上水] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典腥移民 (10)

自己睇

佢個句唔理唔知唔睇同叻哥有異工同曲之妙

唔知三鳩姐聽日出咩post呢？
一年前講到放唔低香港要回流，一爆武肺就即刻避走瑞典，點知瑞典果邊仲爆得犀利，同埋不學無術響am730個專欄個個星期都有笑料

等等
我開個post擺明係私怨
就係咁撚仆街咁撚賤咁侮辱個臭閪
你整啲唔關事嘅人出黎做乜撚野？
一個閪人比另外一個屌
就代表屌人嗰個係好人架啦？
希特拉夠打鳩共產黨啦
唔可以係狗咬狗骨嘅
你呢啲弱撚智真係
阻鳩住我欺凌個臭閪

我又冇幫個三家姐平反，娛樂台D野我冇興趣
而家重點係要個鬼佬知個ANITA幾八婆，你地咪繼續狙擊三家姐囉

咪係
佢地鍾意狙擊三家姐咪狙囉
而家狙條人閪入黎騎劫

Ata佢用開，加埋1028

12月17日愛丁堡集會，揭露黑警對被捕者嘅惡行包括性騷擾、疑似雞姦男手足。同日+翌日Anita wong開開心心用殘體字喺小紅書同班支那人開心share

人西係咪覺得我批鬥緊你地主人？你地都係咁㗎咋cap人六、七月出咩post屌人唔提運動係偽黃，喂鬥咗你地ta姐先啦

Agger咪入嚟騎劫依度齋屌條分化撚。

屌 原來又係青山派黎
16年就用三國人物 / 古人
而家轉曬玩衞星page

人西圍爐撚

個臭閪好撚自豪自己出過去遊行架
正臭閪
愈揭愈多閪野

預咗啦 成堆on9衛星page
不過熱狗billie ng 前排先比臭西Anita踢咗出group
熱狗衛星page仲幫佢

大家可以瘋狂起埋個臭閪家人底
包括兩個細路
因為係呀臭閪Anita 同意嘅

利申：猿泳兒同Anita Wong 兩個都係臭閪
唔使搵位入我
我就係鍾意睇狗咬狗骨

佢攞黎攞去都係612 舉中旨張相
唔知今次點兜呢

原來成班青山狗係度搞黃店
然後想人過檔去佢地個「好人經濟圈」
之前已經咁樣搞過程班長

個臭閪想食兩家茶禮呀麻？
好呀
我估你個臭閪中國應該有啲生意來往係咪？
我已經Cap撚曬你Facebook 反送中鬧共產黨嘅野
聽日就寄去比中共中央啲有關部門
告發你條臭閪飲國家嘅奶唔感國家嘅恩
利申：愛國愛港嘅有為青年

其實佢都唔撚care黃色經濟圈覺得食藍店都冇問題打殘體字用小紅書又冇問題
咁都好意思狙擊黃店鬥黃？鬥咗自己先啦

越爆越多

會話唔係佢

笑閪用過唔撚要

屌佢老母

臭閪 Anita
你有種就唔好delete 你Facebook
我聽朝舉報完你
再連埋你微博同小紅書啲料放上去大陸啲網站
等你班同鮑睇下你個認北京係home 嘅臭閪
點樣手指拗出唔拗入
養狼狗咬春袋
要比個教訓你
身為藍絲嘅你
希望你好好留意自己嘅言行

人閪條仔

原來平日食開屎 有冇鬥咗自己先

講你食藍店

轉佢頭佢又話乜乜張有二奶又唔講好尷尬啊

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街
ban9大家樂得清靜

同情免問 同情免推
推都推L錯 咪L話我情緒勒索
我都需要渠道發洩情緒
ban9自己風險黎勒索你地
CLS ban9大家一齊耳根清靜
熱門時事政事
少個垃圾po
獨立思考喇
連登仔

推呢個喇
咪L推錯

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

問下佢有冇spoil 到條臭閪先

黑警ta姐死全家

又係千字文啲臭閪咁撚鍾意千字文以為好有理據

圖中有幾多個ta 姐自問自答

係囉username又會咁match仲要係條臭閪最愛嘅紅色指甲油。

2017年搽到2020依種紅色襯後生白滑手就話姐成隻鳯爪咁就算啦。

屌你啲相好嚇人 ， 夜晚講聲慎入好冇

玩小紅書今鋪佢水洗都唔清

當日佢點狙三家姐
而家點樣比人狙番比人巢到個洋腸老公出黎

下唔罷工又偽黃呀？幾時屌埋水門？？
全日義賣又唔得，咪撚搞鼎天呀DLLM

搵到件衫同條鏈就perfect

未結婚架 人閪一定恨嫁啦
之前有人post 左個男既facebook出黎
不過就private既

印象比較深係佢推到食人血嘅國難五金喎
媽啊好亂啊

今次迴力鏢中到應一應仲可以點兜

借個黎推下 手足原來有嘢想同大家講

［突發!!!!］一年啦 流亡台灣既手足有啲嘢想同大家講！

扮撚曬唔在乎
好似激將法咁想我地講第啲
唔撚會囉
你個老閪
好介意自己啲頸紋面紋係咪？
黑古勒特學人扮少女
節省少少啦屌你個老閪

阿人閪
你呢世人真係無咩朋友
如果唔係
點解會無人勸你唔好撚再扎兩條孖辮扮少女
真係唔係因為你格衰先入為主
係真心覺得你堅樣衰

可唔可以唔好再po 樣 ， 或打格仔

條閪鏈已經match 啦
臭閪仲邊有得唔認
小粉紅學人批鬥黃店
正臭閪

對比圖

Hong kong

Ta 姐 你⋯做乜用小紅書賣野啊， 點撚對得住手足

不能只有我看到

比你快先一步搵到

樣又衰格又衰
又玩小紅書又食同撐藍店
唔搵洋腸唔得啦識睇中文嘅見到佢成個怨婦咁日鬧夜鬧、同朋友反面就爆大獲公審幾靚都鳩縮

何況佢唔靚，老到停經仲扮少女

班人西講到自己好有內涵咁咪又笑人logo design差計嗰幾十蚊茶錢。狙咗佢大半日都覺得浪費時間，嗰班怨婦居然可以狙幾個月

肯撚定係佢
個臭閪
想食兩家茶禮？
我就等你屎都無得食
兩邊都做過街老鼠
你係咪覺得我得個講字？
放長雙眼啦臭閪

仲點應？
Anita wong：玩小紅書唔得呀？惡過共產黨
你地憎支那人咋，唔代表我呀傻西

人西：咪係囉！（然後鬧黃店淘寶）

又矮又肥

個鼻又大 又冇波一定係ta姐！ 除非唔係！ fc ed!!!!

隻死臭閪點p先可以p到而家fb個樣咁

好撚醜樣
唔知喺度扮乜撚野

代佢答：乜乜張包二奶你又唔講

我都係買賣下名牌袋啫～ 我有錢都唔會捐612 星火， 係你地對唔住手足先～

Anita 臭閪：你地啲黃店都係用緊東江水咋

推
好撚煩呀佢

點算 邊個咁勁搵到小紅書！

都好撚肯定係佢啦屌
隻臭閪成身好多肉
尤其手腳
係個胸無
好撚可憐

臭閪anita wong 東江水貴啲定我啲閪水貴啲

好撚慘 啲脂肪走哂去第二度唔怪得冇人要，應有則冇 應冇則有

表揚清搵到個臭閪用小紅書
佢啲分身account 會點應我地都講曬出黎
唔知佢有冇新招呢

就嚟要幫佢開個fb 倫敦臭閪Anita wong 手記

G持

對黃色鞋個插蘇鼻好難唔係佢。

剩係佢餿水咁既膚色都認到係佢啦

我夠賭丁佢一定拉 龍門 / 威哥去spin

仲要一般女仔後生點都睇得下
隻臭閪十年前已經好似遺體咁嘅膚色
對唔住阿清
我又要貼多次啦

個格咁閪邊個敢娶

鞋都搵埋
磨擦力

王祖藍咁既

想講佢條仔2007年入大學
即係而家30歲左右，鬼佬應該有排先肯結婚
人閪睇怕收經都嫁唔出

話我地係瓏門煲底PR
OT到凌晨兩點為左抹黑佢

好撚煩呀佢

人閪anita wong藍扮黃就一定㗎啦
扮黃不停分化批鬥
據聞佢老母改嫁有錢佬先有錢俾兩姐妹去英國讀書？

遺體咁嘅膚色

你把口真係鬥得過班賤嘴怨婦

咁呀人西而家幾多歲到？

Linkedin嗰個真係佢嚟？好似後生過facebook張相咁多嘅

唔好呀
個鬼佬話要spoil 佢架

12年前27歲，而家39-40歲
佢呢副尊容邊有香港男人要

有名

一定係啦

同母異父？

又有料爆？ 個女做得壞事個老母梗係亂咁比人插㗎啦

係，老牛食嫩草
定係個男人為左錢同佢一齊，當牛郎陪阿嬸咁

你唔講都睇唔到

遺體咁嘅膚色

遺體咁嘅膚色

所以要向張俊傑埋手

見到個臭閪情不自禁
所以真係唔好群得太近啲賤人

搞咁多野原來想溝張俊傑

理得佢幾歲，佢個樣似50 歲呃呃埋埋咁多錢都唔保養下有冇搞錯

應該1980年左右
姐係今年39-40

笑撚死遮咁撚多但唔遮個名，擺明搏出名。
好可惜連支那人都冇興趣睇你

柯南遲出世幾年遇著清你都無得撈

摩擦力

612一早請定假啦
邊似得佢咁人地集會佢就玩小紅書
2019年尾係咁去旅行嘻嘻哈哈咪post親都係嗰張中指圖囉

咁佢係邊個嘅pr話人地pr 通常自己都係
佢個姨甥仔過多一兩年睇下會唔會同狗仔狗女一樣比人網路欺凌

全家幅無老豆
真係唔知

平時「鬥黃」個陣少少野都放大黎講
今次TA姐食藍店 加用小紅書可以點死撐

鬼佬版陳振聰

華星冰室個仆街老細都一樣成日話自己616有出
但佢完全唔會應間冰室 莊思敏有股權

咁後生回頭是岸，番外國大把女啦，喺香港做嘢先要逼著揀阿嬸

快啲整合 pin

而且鬼佬黎香港本身唔愁溝唔到高質囡囡
點解要溝件就黎收經既阿嬸

就黎定已經收咗，佢真係似50

出面篇「被藍店」九成九係佢

班人西又屌我地鬥黃㗎喇鬥個頭咩，你主子係黃咩？六月頭可能係嘅，依半年露曬底啦。

除左人閪包養個鬼佬我都諗唔倒其他原因

佢唔係港豬
佢跟本係扮黃嘅小粉紅
仲係 Attention whore
有人同佢拗就最興奮
而且佢應該唔多朋友
個人Facebook 黎黎去去都係嗰幾個人留言同like
就係咁空虛寂寞凍先要人關注
阿閪嬸你真係好可憐

被藍店個間應該係華星冰室黎
個tone 完全係個老細上年做鏗鏘集訪問講個d 野
想睇可以上YouTube search 黃藍消費戰
呢度集中討論條停經臭閪

係，仲要係咁死撐，唔夠人講就貼人大頭

可能阿人閪嬸做緊人地個提款機呢
一張廁紙一條底褲都有佢嘅價值嘅

其實佢成日要曬袋
笑人「窮」好明顯係暴發戶所為

真係有錢出身個班根本唔會特登曬命
因為對佢地係理想當然

所以而家咪迴力鏢燒返佢自己

其實人閪佢咁多時間做呢d野, 不如去搵個人嫁左佢好過啦
唔覺得個鬼佬會娶佢 30歲仲有大把世界

記得
人地講嘅野其實好撚平常
佢地就貼個巴打出黎撚佢
而家好呀
等個臭閪試下比人欺凌嘅味道

大家合作屌到佢開花
更年期嘅人係咁㗎喇

同佢同年既都結晒婚過緊幸福生活啦
佢個妹仔都生左兩件
個家姐仲柒下柒下咁上網R存在感
你話幾可悲

個人本身係賤嘅
用貴野唔會令佢變高貴囉
反而用cheap 人地啲貴野
呢種臭閪
咁嘅身材樣貌
我唔信佢喺上流圈子有位企

真呀
對呢d唔講道理既仆街只有比佢更仆街

有錢又靚果d，大把人爭相報導啦
睇下何超蓮果d，佢呢，有錢就有錢喇，都冇人識
唯有轉戰網上，諗住靠鬧下人殺出重圍

佢R存在感搵乜撚人妻三家姐隨便
理得佢冚家慘
屌佢老閪
而家香港打杖咁滯
佢仲扮撚曬野分化自己人
批鬥人食人血饅頭
轉過頭自己出去遊完行打左卡就食藍店小紅書
呢啲係咩呀？
呢啲咪係臭閪囉

專登搵番當年同佢反面畀佢唱通街嗰個空姐睇
人地結婚生埋仔Facebook page兩萬like，曬下個仔出下post都幾百一千like。

Anita wong連小紅書都撈埋打殘體字討好埋支那人都冇用好撚可悲。

支那味好重

佢果種有錢
就好似美心太子女嗰種有錢一樣
個格賤到人人都想屌鳩佢
其實我又唔係打佢工
佢又唔係我個客
佢有錢關我撚事？
佢有錢可以買兇搵人做低我？
但唔知點解華人就係有種奴性
覺得人地有錢就係高級啲嘅人類
尤其老一輩
真係好弱智

即係條八婆扮黃分化鬥黃啦
屌你老母要追擊到2047

隻人閪應該日日追人地post睇
心裡面一路咒鳩人

佢會虛張聲勢話 老娘捐過幾多錢唔駛向你報告

啱，佢鬧啲八婆交wfc，但佢咁撚樣搞黃圈又藍絲tone一次又一次不停狙擊搞咗成半年，我就忍唔撚到。

一邊箱琴日仲去食藍店
另一邊箱屌瓏門煲底人血饅頭
一邊話自己去遊行舉曬中指
另一邊上小紅書曬袋打殘體字
呢啲臭閪真係狗都唔屌
抵佢又老又醜又肥又平

人閪細個窮開 而家先咁勢利 慘得過人閪谷班中女見佢曬名牌袋就當人閪神咁拜

佢而家d post寫幾多字都得幾十like，真係好慘
好眼訓，聽日再傾過

612 早抖

藍店

1.太興
2.永富茶餐廳
3.teawood茶木
4.靠得住
5.敏華冰廳
6.PHOLE錦麗
7.漁牧
8.東京築地
9.夫妻沸片
10.瓊芳冰廳
11.亞參雞飯
12.稻埕
13.飯規

真係唔好推

手觸黎架,推乜鬼

之前以為佢係性格閪嘅同路人
都嘗試理性討論
而家佢啲臭閪野都揚曬出黎
我淨係想屌柒佢侮辱佢
等佢以後出街都有人認得佢個閪有幾臭

推上熱門

晚安了
聽朝再見

清都晚安了
聽日再傾

推，臭閪

一開始已經覺得鬼
係咁咬住龍門
放一大堆whatsapp cap圖、鬼fb ac 對話圖就話係証據你當香港人係on9?

條8婆擺明共諜來的

樓主有料到

居然踢左billie ng出group

小紅書臭閪anita

你班連衛兵真可惡

小紅書臭閪anita wong

點解你哋覺得Sherry Wong 係阿妹

藍到黑但扮黃

哇屌如果個樣反映人格，佢真係人如其樣

深愛祖國，唔撚好留係香港

有冇巴打係灣仔個頭返工
認到呢棟大廈個view 同窗框

Anita dick

唔太明咩意思
不過第一二張睇落唔係
第三張先係Grand Hyatt

乜原來sherry係家姐？
sor，真心以為人閪係家姐
佢個樣真係老好多

人閪2017年就恨嫁恨到出面，點知到而家40歲仲未嫁得出
乜阿James唔肯娶佢咩？

咁嘅相想搵呀james 埋單等我同呀james爆佢啲衰野

我都以為係佢呀妹屌唔落

由嗰時養成臭閪習慣所以james 聞到走夾唔抖

相由心生真係無錯

臭閪anita wong 玩小紅書呀死藍屍

至少40，樣就五十路有多

食藍色屌黃絲嘅臭閪anita wong

Pin 呢個

#572 開始

玩小紅書嘅臭閪anita wong
又食藍店！

後父真係心地善良，定係頂唔撚順條臭西要送走佢

日日搞黃店好多人唔知

一定要fb開個page狙擊佢

扮黃

#572 開始

#601 #617 佢ex
#637 #643 #647 #660
（#676 有名）證明佢有玩小紅書

玩小紅書嘅臭閪anita wong
又食藍店！

人閪Anita wong 小紅書

#572 開始

#601 #617 佢ex
#637 #643 #647 #660
（#676 有名）證明佢有玩小紅書

玩小紅書嘅臭閪anita wong
又食藍店！

人閪Anita wong 小紅書

#572 開始

#601 #617 佢ex
#637 #643 #647 #660
（#676 有名）證明佢有玩小紅書

玩小紅書嘅臭閪anita wong
又食藍店！

人閪Anita wong 小紅書

多謝樓豬

係啊 身邊有啲女仔好鍾意睇佢，見到千字文又好冇心聲咁又好似好有道理就信哂呢件八婆 ， 最重要佢係好有錢， 啲女好鍾意，

佢搞水門 國難 龍門 渣哥 lets jam 乜乜柒柒唔黃唔搞 都咪話冇影響力
#572 開始

#601 #617 佢ex
#637 #643 #647 #660
（#676 有名）證明佢有玩小紅書

玩小紅書嘅臭閪anita wong
又食藍店！

人閪Anita wong 小紅書

根本就係共諜死臭閪

繼續推了

佢傷心😢緊，點解咁耐都仲未有人要佢 嫁唔出 孤獨終老

見Auntie wong d FAN屎笑人五頭身，不如睇下auntie wong幾多頭身

不相伯仲wor

推撚到佢全家跳樓死

根本一早就要狙擊喱條臭閪
死藍屍
咁想出名

佢d fan屎都係差唔多樣
硼牙好似俾人輻射完咁
個group入面d人係咪都係咁樣，因為先天性缺憾所以心靈扭曲

屌 咁撚唔合比例

相由心生
輻射樣遺體膚色

呢個張icon相 p完仲呃到人
一出片即刻冇得呃

班女真係心理唔平衡，人地影張相又要笑人
笑晒成行記者／公關on9
你估個個好似佢咁樣衰唔想影相遺臭萬年咩

再推噁心post

冇啦啦係一個唔似公眾地方/cafe shop 度做travel plan...會唔會係公司？朋友地方？個個位應該唔會係屋企掛？加上佢上過深圳電視台既財經節目，應該係金融雞

佢無搞過水門 渣哥 lets jam 啊 呢堆黃店有份上網單打鬥黃嫁
人西全力追擊龍門

唔清楚
淨係知應該無辦法做雞

佢屋企自己有生意，好似同中國非洲有關
佢就唔係金融雞喇，不過係富婆包養小白臉囉

的確係難ｄ

剛果煉銅
但佢上金融節目
如果有人搵得返個集就好喇

好似同採礦有關 係剛果搞鐵掘鑽石個啲

Yahoo blog時代睇過佢ex老死火星空姐介紹佢
而家已經反L晒面

而家開始想搞威哥

其實可以係剛果開煉銅廠
冇乜可能係港資
而且睇佢成日要去上海北京
好多可能係中資公司
所以有乜可能係黃絲

Aunite Wong既衰老面貌果然係吸引返老人家既愛慕
James唔娶佢既話，可以諗諗佢

人閪老母打殘體但又要送個閪女去英國讀書典型口裡說不嘅廢老
兩母女一擔擔

細佬全名Hui Pak Ho 2016年8月拎到二級遊艇牌 車牌RIC 查吓車牌咪搵到資料囉

你見人閪笑三家姐鍾意食洋腸溝鬼佬，但自己都係食洋腸，就知個人幾咁虛偽
仲有唔怪得佢狙擊三家姐既，人地老公做醫生養佢，佢就養返個鬼佬轉頭

我就見個細佬黃黃地，所以一路冇搞佢同佢女朋友
不過你咁都搵倒出黎，好犀利

查到人閪就好啦

洋腸好好味

支持搞鳩人閪

狙三家姐嘅人幾時笑佢食洋腸？
係笑都係笑佢講到自己老公喺女都想食但現實暗角毒撚咁款係笑佢柒，唔係笑佢食洋腸

人西同痴線西由頭到尾都係屌緊佢虛偽、黑心、八婆、偽黃、死唔認錯、同埋叫絲打去自焚

依啲不學無術、倒追嫁去瑞典做蝗蟲要人養嘅垃圾都有人幫佢講好說話？自己睇吓連登啲post啦
三鳩笑番你食脆皮腸呀

我幾時有幫三家姐講好說話，我有邊一句平反緊佢？
你班人真係好敏感，我淨係話人閪，你又要對號入座話我話晒你地
得喇，三家姐同人閪都係食洋腸虛偽閪，各打五十大板，你滿意未？

講到狙擊三家姐係妒忌佢咁
而且食洋腸又有咩問題，想搵位話人搵番啲valid嘅point啦

人西揭國難衰嘢嗰陣又唔見大家反個group
成班bandwagon無獨立思考

如果件人閪仲咁臭串再升級

人就係因為有思考先會發覺件人閪愈黎愈唔對路
佢個group點解得返十幾廿人就係咁解

同埋之前有手足同佢地講道理俾佢地貼堂攻擊你又覺得好valid？
但其實我真係怕左你地，我唔講三定姐喇，唔好入黎騎劫
我再重申一次，三家姐同人閪都係虛偽閪，各打五十大板

會窮

我都怕咗只要提出黃圈入面有咩問題就畀成班黃衞兵屌分化撚

剃人頭者人亦剃之

報應不爽

大快人心

至少如果你係講道理既，「黃衞兵」唔會將你網絡上既一舉一動、屋企人起底，然後貼堂攻擊
如果你認同佢地對一d唔係KOL既手足咁樣做，咁我冇野好講

走啦你，你估呢度係人閪grp 咩

呢種手法由幾年前狙擊黑心陪月二汪就係咁
好多依家屌anita嘅人同埋大風向就係以為佢要分化黃圈先咁做啵
又話國安又話PR公司又話係對家，會唔會太多幻想？
龍門唔話得煲底又唔話得，咁又唔見之前爆國難五金大家又跳出嚟屌佢？
乜依家啲人咁易比人帶風向ｏ架咩？仲要連group同page都唔識分

我講緊既唔係龍門佢地，係起佢地個Group度講道理俾人貼堂既人
原來你認同，咁我都唔想同你講落去
然後，可能我唔識英文啦

有咩分別呀？兩邊咪又係只係可以容納一種聲音所以咪bandwagon囉
一周年大家啲思想仲係咁

扮乜啊ta姐走狗
上面嗰多嘢唔睇？ 食藍店玩小紅書無證據咁狙擊黃店
陪月同國難五金有證據咁去狙啊 而家啲證據係咩？whatsapp cap圖？ta姐話？
同埋佢以前做嘅嘢啱係咪代表佢以後做嘅都啱？你冇一啲獨立嘅思考？ 係嘅ta姐話係就係嫁啦

不過講幻想都唔夠人閪多幻想
每日都FF緊有白馬王子娶佢，但事實佢係壞心腸巫婆一個

如果喺Facebook公開發言之後畀人cap圖貼堂講真有咩問題?
依個仲要public group嚟 cap唔cap一樣睇到
唔通我去藍絲group講完嘢畀人貼堂又recap我fb set咗public view嘅嘢又要嬲豬咩
正如我諗佢都根本完全唔介意你哋依家咁樣起佢底
咁當然如果好似你咁講佢哋起咗普通人網絡上既一舉一動、屋企人起底就咁梗係仆街啦，所以有邊個無辜路人屋企人畀人起底?

原來將地球post cap圖就叫起底

睇你個樣好似同人閪幾熟，不妨叫人閪諗諗佢

你有冇睇過佢㗎，
唔好話手唔手足啦，
未有場運動之前，
一有乜嘢唔合佢意嘅留言，
佢都係貼晒人哋啲Profile相出嚟評頭品足㗎啦，
仲要人哋本身係佢個group D fans嚟㗎,
咁多人quit 佢個group就係咁咋嘛

玩小紅書係有問題呀，但佢唔係偽黃絲ｋｏｌ
我認真覺得我打嘅嘢係理性同有討論空間
講句人西不嬲都係地圖炮就＝我幫佢＝我係走狗？
國難個期都係whatsapp對話，當然有ｓ小姐指登
依家龍門高登個邊出埋片啦 點解咁都覺得係無證無據
你哋幾得鬥完人西要鬥埋渣哥水門call4van一個都不能少

有睇過呀，咪八婆囉唔關黃藍分化事

三鳩可能係瑞典食肉丸慶祝緊

由佢煩鳩國難五金已經好撚憎佢
嗰陣都嗰覺佢喺同路人 直情喺真藍絲偽黃突登過嚟分化我哋

唉 都估到你地實拉其他人落水黎兜

係真係唔care 你就唔洗上腦幫佢洗啦

全部醜人，睇咗要洗眼

人閪啲fans衝哂出嚟柒
要傾39蛆啲八婆嘢返返自己個post啦

班柒頭諗左成晚就係拖其他人落水spin

Fans為咗幫人閪洗白狗急跳牆！是誰俾佢咁嘅勇氣呀？梁靜茹嗎？？
睇到人閪係自己地頭出post扮唔care得嗰幾十個like盲粉快啲開多幾個分身撐ta蛆

條停經中女cap 人大頭黎屌仲可以死撐

咁既然佢地班撚樣話「冇問題」
點解我地用返同一套搞佢就係「共產黨迫害」、

盲粉唔好講到國難有錯龍門有錯就等如人閪係啱
條八婆最叻搵位入興風作浪
你估人閪group入面個個都係傻
有八婆料就摺摺摺食得好滋味㗎咩

欺凌始祖？係咪話緊佢自己

搞人個陣就上綱上線搞到人地全家都唔停手
被大家用返同一套搞就扮慘話「迫害」佢

一日幾個post chur到呢
未必人人認同國難 龍門 二旺 39蛆所為
但ta蛆打擊黃圈咁不遺餘力司馬昭之心路人皆知

死臭西

關你撚事咩屌你老母臭閪

有”手足”爆料啊 想問爆咗啲咩？

班八婆又係下面自high Vivian Kwan條八婆係咪想做ta姐2.0啊 反正你又咁proud of自己成日狙擊人

嘩屌 原來呢條老閪仲喺度架?
yahoo blog年代已經好鍾意周圍辣火頭鳩叫
個個女blogger都俾佢搞過
佢真心以為自己好撚正架

邊有人話「逼害」佢？ 根本就得幾條毒男響度暗角打飛機
不如咁，你叫佢入黎回應下，再唔係你過去
記得cap圖放上黎
利申：入黎食花生

其實好多時真係淨係話緊佢，點解你地成日要對號入座

可能冇諗過條洋腸當佢公廁

巴打block 咗佢，由佢單機啦

琴晚扮完慘 今日改扮唔care?

可能佢中咗武漢就死啦
係醫院食肉丸
下一個到ta 姐，一個都不能少

因為佢老母做雞係公廁
個個仔女都唔同老豆

冇錯，同埋絕對唔係暗角打飛機
人閪mon post mon得好實，可能而家質問緊條仔做咩唔娶佢

James: maybe...next year!

咪又係你地FF出黎，話send野比個男人，send左未？
以你地搵料嘅速度，我下星期再入黎食過花生

Send左嚕，個男人冇應
另外個男人真係人閪條仔，拍左拖五年左右，雙方見過家長

另外，慢行唔送

咪撚理班挑機友啦係想護主就回應
1）對比龍門對手足嘅傷害，黑警做嘅都不值一提？
2）成日鬥黃，但大部分時間都去旅行周遊列國嘻嘻哈哈、人地集會講黑警惡行聲援被捕人士佢就喺小紅書同支那人用殘體字分享買名牌袋
3）經常幫藍店講嘢，到今時今日仲食藍店鬧人杯藍店
4）割勇武手足，鬧私了/麻包袋
5）尊稱支那做「呀爺」，仲話自己甘於受呀爺統治，但求專政下留有少許空間奴性重到呢...不如番支那生活啦

話人批鬥佢，根本佢同人西group班友仲撚口賤要鬥黃/鬧人偽黃嘅，不如鬧撚咗自己先啦厚面皮到仆街。

撑黑警死全家 !

回應佢等佢推下post都好，我p牌推唔郁

有人會做佢盲粉？
佢咁得閒我以為係真身過黎踩場添

推
一齊估下人閪會點回應
依家封關ta蛆又無得扮唔care繼續去周遊列國💅🏻💅🏻
Btw人閪谷當佢神咁拜班柒頭係咪成世都無去過旅行無買過名牌袋💅🏻💅🏻

人閪有幾黃呀睇過
黃唔撚黃過佢自己啲牙

人西咪會扮睇唔到囉 或者繼續狙擊黃店轉移視線 話黃店食人血饅頭 呃手足錢，佢自己用小紅書食藍店 無做啲對唔住手足嘅嘢

平時黃店用支那野都上綱上線咁屌
呢次迴力鏢食到咁應 ta姐唔知點兜呢

其實起佢底不如起呢個狗官既底槍口向外啦

「我有我食藍店自由，嗰班連登仔咁都唔俾，簡直係連衛兵，衰過共產黨！仲話要爭取民主自由？同埋我一早講咗唔係你哋同路人，要同連衛兵割蓆㗎！我唔係你哋咁樣嘅黃絲，寧鳴而死，不默而生，想睇我點入手名牌袋就俾個like」

上鋼上線偷換概念都係ta蛆最叻，小弟不知是否能模仿一二呢

如果唔睇username真係會以為係佢本人親自回覆

係咪成日追擊三家姐個條友？

走住攞屌
攞尾彩攞到你咁核突

哇 屌
唔該拎去火化

推呢個

可能會兜吓話我依家有話自己好黃咩？
我有利用手足賺錢咩？
但佢暗底幫藍店洗白又點計
分分鐘佢做緊間煉銅廠先係真正壓榨人既血汗工廠

走啦你
兩者冇衝突
人閪點會係槍口內呀

啱，縱觀翻咁多真心為香港嘅人
小至一位煮住家飯比手足嘅媽媽、
大至眾志攬炒巴個班，
有邊位係咁得鳩閒日日批鬥人？仲要批鬥為樂？
靠抽水做怨婦出位嘅根本唔係做實事
永遠唔會想釐清事實、以食花生為生，
仲要係個grp笑係窮撚先撐龍門好意思話自己黃？
佢地成班老閪啲白帶黃？
大撚把黃小店平過龍門，撐嘅全部都係死窮撚？
人西grp真係成班賤種獻世

推 等緊Ta衞兵出千字文護主

講得好

好賤呀你我鍾意

而家玩緊r爛塊面

傻西

啲行徑真係好樣衰

其實都預咗佢會咁講依番話唔係對條臭閪講，係同佢班成日ta姐前ta姐後嘅所謂黃絲講咁嘅偽黃臭閪你都撐得落，仲好意思去黃店度鬥黃呀？
問心啦，佢搞藍絲就搞得一隻玻璃朱，但同路人就搞過N個（煲底、龍門、鼎天、杜汶澤、茶一有種人、夠薑）。
以上淨係講緊三至六月嘅post，佢再之前鬥過幾多黃店我就唔知喇，依三個月真係日日出1-2個post狙擊，連524、527嗰啲日子都係。

咁都睇唔出條撚屌係咩居心？
最好笑係班人話我地唔抵得條臭閪有錢有錢又點撚樣？咪成個奴隸咁話甘於受「呀爺」統治上小紅書十一月玩到二月連支那妹都唔撚理佢好撚可悲呀。

小學雞

咁快撚啲去食啦傻西

個波細到就嚟睇唔到

臭閪閪水貼錢都唔要啦

估到啦
物以類聚

請你飲， 佢咁有錢可包起你

好樣衰
個樣好有支那嗰種柒味

好撚樣衰 成個鄉下婆咁

藍絲嚟

垃圾藍絲

2+3+5
都唔係黃啦

，

其實都係藍絲扮黃周圍引下戰姐

好煩膠， 佢好似cctvb 入面d 歪星， 要幫自己製造話題博見報咁。 完全係attention seeker

仲要人格分裂自己認同自己 痴閪線